var世界第一

明黑鳩你咁點

撚狗咁撚睇完態度照舊

有VAR有鳩用咩

琴日已經知

有仲衰...點會唔係犯規

球證叫開波var出錯圖喎呢單

係咪證明左就算成立獨立調查委員會都可以黑鳩你

Ho ball mu

Cls

系

屌 差2分降班就真係慘
雖然咁既防守 2比0應該都會輸番
不過自己輸點都好過比人黑